［估歌仔］ 想揾返首日文動畫歌

女聲 一開頭係
TA架KUU~~~~ TA架KUUUUUUU~~~~~
跟住Da lala da lalalala~~~
跟住係KE EAT多～～～KE EAT多～～～

有無人知咩歌

刀劍撚全面進場!

雪咖哩

馬鹿野郎

中！overfly thanks

好易認

見到ta㗎固就自動播咗出嚟

一心入黎諗住睇雪咖哩，點知咁簡單

咁神無可能唔識